究竟客戶係點樣形容恒生呢?

好撚煩啊屌你

垃圾

痕身